譚仔呢d大陸野要進軍返大陸，日本仔是咪白痴

你話進軍日本就話啫

改名做日本香港譚仔米線，大把支那人狗衝去食啦